「思想改革運動」任何人請睇一睇，需大量文宣工作

檢討翻過去既活動，而家大家必需放棄一個想法：兄弟爬山，各自努力。
而家要有既思想係“唔衝既一定要支援衝既人”。
我個人眼見和理非同勇武既距離愈走愈遠，但相信呢度既人都深明勇武係劍，和理非係盾既道理，兩者一定要互相配合，同時出現。但一句兄弟爬山，各自努力就拉開左勇武同和理非既距離，其實我地應該要做既係將兩者結合。過去既行動相信有令支持反送中既人反感，所以再各自努力就同和理非距離愈遠架啦。
好多人話包政府部門包警總做乜，衝擊犯法乜乜柒柒，拋個法治出黎。而家就係要話翻比所有人知政府帶頭破壞法治，以法限權同以法達義都做唔到既時候，相信違法達義係需要既。
我地必需要向所有人解釋清楚行動升級既需要，點解要去癱瘓政府運作，而唔再以假日遊行既方式表達訴求。仲有，我地一定要改革所有人既思想，等佢地隨時做好心理準備發生衝突，而唔再係個思想一直停留係和理非遊行上。
首先要傳 “行動升級既需要”，“唔衝既一定要支援衝既人” ，“要留低唔走咁去支援” 等等幾個思想比任何人，亦都需要解釋除左反送中之外，指出係今次件事證明左而家政府，高官，議員唔可信，要實行真雙普選既必要！
網上各類平台都需要傳之外，我覺得一定要落區擺街站，接觸更多既人，唔係個個上連登，fb既野亦唔係個個都接觸到。
之後 行動點升級呢？ 我覺得要先推動大規模三罷，點大規模法？除左交通，餐飲或者其他日常生活必需既行業唔罷，其他都要罷。 罷工黎講相信好多人都會考慮到個人經濟能力既因素，所以我提議成立一個基金去支援翻有經濟困難既人去配合罷工，而罷工既日數同點推動之後有待商議。
真正推動到而政府亦回應訴求可以忽略下面。
而勇武我認為需要係最後先實行，而實行勇武前需通知所有現場既人！亦都需要同警方作出呼籲（避免傷亡係必需既）！而家唔要仇警，要表達比佢地知佢地做既野係維護緊個極權！呼籲佢地讓路比我地直逼去搵林鄭對話，同時我地亦承諾佢地讓路，我地唔會出現有任何勇武既行為。
最後林鄭始終唔答應我地既訴求，咁成立臨時政府，直接同中共對話，實行真雙普選。
成個運動最重要最難做既相信係要改變其他人既思想，拉翻近和理非同勇武既距離。呢類文宣既野一定要用更多既時間心機去做，只要改到佢地既思想，行動升級自然就更易。仲有聯絡泛民派各政黨睇佢地支唔支持，如果支持就睇下請唔請到佢地幫手做文宣工作。
呢個暫時係我諗法，大家認同就可以去做，有任何意見請發表，提出修正。如要開新post討論執行文宣工作，請標示「思想改革運動」。

推

推呀推爆佢呀

要由各自努力變成互相配合

推丫

無大台成為行動嘅思考中樞，亦無法形成一種大台信條，當現場出現變數，就無法制造出勇武定快樂抗爭嘅主旋律，各有各做，互相支援成為可能。

[睡夢抛磚]思想必須武裝 行動盡管多元 正義之師配正名 香城憲法保衞戰

搜緊議員辦公室 呢樣野有冇得發大佢

無大台有無大台既好，但都唔可以忽視無大台既壞處，而家所提出既改革思想就係要傳遞到以上所講既訊息比任何人，等任何人都可以有一個方向，有心理準備去迎接大時代既改變。

推，唔該推推佢

推。而家文宣野好重要呀

推呀，文宣組入黎未

文宣組 之後幾日準備猛烈輿論戰，大家要READY

推呀，推到文宣組睇到呀

大家幫幫手推，除左打輿論，改變和理非思想都重要架

推呀推呀推呀

文宣唔該 入黎

推，改革和理非思想係必需架唔該

推呀唔該

推，請大家一齊拉翻和理非翻黎

agree

推呀

push

有無多啲人入黎推撚爆

大家幫手推推

推到上熱門

我都唔知

訓啦，再推一次

pish

頭先記者會記者問左個好問題
和平同暴力示威者個訴求都一樣，唔好中正苦計比佢地分化到

再推一次

推？

要學德軍blitzkrieg 勇武沖前 和理做支援

兄弟爬山，互相配合

幫推

仲玩分化. 今日"一齊走"單嘢簡直係人性嘅光輝

推
feel到今次之後輿論戰會更激

[文宣/請廣傳]回應特首林鄭月娥記者會聲明

嚟緊幾日好重要 文宣要做足
小弟創作力有限
但一定會幫手宣傳

有興趣 推啊

我同記者諗既野一樣，點解敢冒咁大既險留守…
但義士爸爸一句KO。
今次真係同熱愛這片土地。
RESPECT。

如果搞埋教育改革有冇可能，歷史，常識科咁都被刪改曬

輿論戰，可以參考下呢篇文：

反送中 輿論戰對付電話部隊

反送中 去到立法會之役，一定要打輿論戰，特別針對聽收音機唔用腦嘅人(十分之多，否則點會千方百計收買名嘴)，而打上Phone-in係重要。作為一個前電台人，坐過Control Room嘅人，我可以做乜，當然教大家打電話喇，或者咁講，打通係唔容易嘅。

反送中 輿論戰對付電話部隊

首先，你要知道電台Phone-in節目嘅運作機制，通常PA或者監製，會用一個通常唔接入直播室電話take你嘅來電，你大概brief下你自己想講乜、你嘅姓名、Call back電話號碼之類，而你brief自己講乜，同實際出街講乜可以相反，因為根本無辦法去制裁你。

由於take你call果個冧把，通常得一至兩條線，十分之易jam，所以你打嘅時機好重要，否則盞浪費彈藥，實際上，以0800開始嘅show計，一般PA會喺0758左右入Control Room，你可以打入去嘅時間，就係新聞時間，即係0800-0805呢段時間，呢段時間，你務必要打通，特別topic夠hit果陣，因為每半小時一節節目，take到五個call已經係好彩，而PA就係呢個鐘數順次序take call。而基於廣管局限制，有時一面倒支持side A嘅call果陣，要take一至兩個聲稱支持side B嘅call，呢部分點發揮，你自己諗。我講明，早半個鐘打入去係無用，因為相關節目嘅PA未喺Control Room on-duty。

如果你sense到啲call有啲疏或主持開始搵嘢嚟講，你可以試吓打入去，有時會即刻on-Air。用手機或太空卡唔係唔得，但因為有啲土共電話部隊係濫用太空卡，所以如果有固網係比較理想嘅。

因為大部分情況，都係PA call back返你，所以你個電話一定要可靠，最好唔好take其他call，同埋一定要take到無來電顯示嘅call，因為好多時打番俾你係無來電顯示，唔好用Skype，激到吐血，最好係固網，唔好用公司電話，除非條直線得你一個接。

我呢度順便提醒啲PA、監製或節目主持人，如果依中聯辦柯打接特定嘅電話，其實係可以搵人向通訊辦投訴，通訊辦收到嘅case多都會好煩。我希望接電話次序係持平，唔係偏幫某一邊，中聯辦意圖控制control room take call次序問題，喺部分節目係有發生。

Push

我知我咁講好多人可能會屌柒我
但有無諗過文宣要普及到中國人
因為就事實而言，佢地的而且確好多人
重點係佢地再黎多次64我地真係會死
但如果連支那自己既民意都逆轉
諗下共狗會有幾大阻力去唔可以鎮壓我地
我唔係支聯會個啲on9建設民主中國
講真我唔care佢地有無民主因為佢地自己都唔爭取
但大家要打國際輿論戰
如果打到支那自己都內亂（有少少聲音都好夠）
咁共狗就仆街
唔好同我講班支那人聽唔入耳
佢地係好多on9
但我係外國讀書識左幾個中國人
有個同學同我講佢好支持我地
仲有個中國人係佢返中國之前同我講左一句
「希望下次見到你既時候，會係香港獨立左既時候」
佢係一個上海人
佢地都知自己社會好多腦殘
但唔係個個支那都係on9既
如果可以令到呢班支那人係國內搞事（或者出現反對聲音都好）
俾到壓力共狗
對我地既運動係絕對有好處
只係一個建議
無辦法就算

劍盾

Agree

不過我覺得「各自努力」可以留返嚟做一種說辭，用嚟叫啲和理非起碼唔好阻撓勇武。始終有啲和理非對勇武係有些少反感，就噉叫佢哋配合未必咁易說服到。

幫推

推！香港靠我地！

你減咗啲嘢，係咪要加返啲嘢

兄弟爬山，一齊努力
減返個距離感

諗唔到有咩口號好啲

兄弟爬山 一個都不能少

兄弟爬山 一齊努力

推太多字又冇emoji 好多人會懶睇

無咩設計天份 但都想幫手

推，

何謂公民抗命，值得閱讀。

勇士是為了維護法治而破壞法律，由始至終只有政府才會破壞法治。

Lm

【 突發】《香港己亥宣言》中英日三語登場！盡力為香港定下重光藍圖！

唔好沉 推

既然大台依然有佢既號召力
我覺得應該可以好好利用
因為民陣好叻出風頭，訊息又真係比佢傳得好快
我地文宣工作係咪可以整一啲netural少少既poster，等民陣都可以幫手spread？
例如，口號叫保護下一代，但內容唔係叫人衝

岩，所以希望有文宣組出黎傾傾
但文宣組係自己有個群傾做啲咩？定純粹自發？

推，緊急

將和理非改個好聽d既名，例如「慎重派」？
其實好多野都應該要正名

其實都可以
要細分既其實唔止勇武同和理非
中間係夾左一層思想同埋行動已升級既人，即係已經係會包政府部門警總或留底支援前線，而家正正係要將和理非遊行既人改變成中層既人